有冇人想傾下 Final Fantasy X？

想當年嘅神作，唔識日文睇攻略爆機，所以故仔感受唔深。
但個系統可玩性真係幾多變好玩
依家有HD中文版，對比依家二線RPG都絕不失禮。技術行先人十幾年

淨係記得x2係垃圾全部碎片劇情

個結局真係好好，X-2復活TIDUS有D格硬黎

Yuna 完美性格，當年玩完中左毒

仲好記得喺雷平原要連續避100次雷

把聲勁溫柔!

垃圾驚，耐歷史就變神作

係200次

劇情好正，啲music又正
但啲小遊戲係而家呢個年代未必太適合，咩水球、落雷200先拎到專武，小啲時間同耐性都唔掂

陸行鳥唔用bug都唔知點過

Yuna好婆

我覺得避雷最難果種跳到百幾下化為污有嘅感覺

yuna bb性格真係好撚正

以前無youtube，靠睇game書文字筆述，依家睇youtube人有方法可以必閃到200次。
時代嘅進步

最近HD合輯特價買左來玩，玩到船上練佢老豆球射門。想問之後會唔會有FF8 果種飛空艇？如果Miss 左一d 道具可唔可以返去拎？如果可以就唔睇攻略玩了。

水球算簡單，換咗個龍門，靠主角招老豆射球就贏咗九成
零秒衝線真係好攞命
之後FF啲小遊戲就越cut越少

無自由控制嘅飛空艇，呢樣都係俾人屌得最多

有少少，不過我記得好似大部份係因為miss咗嘅話後期要打擋路嘅暗黑召喚獸(隱藏boss)先拎到
唔抗拒嘅話我會建議d寺院都睇一睇攻略

我覺得x-2實在唔係咁差，只係新加入嗰條女同歌手先係主角，同我地原本諗Yuna係主角有落差

夠膽寫Yuna個轉變幾欣賞，冇咗送死嘅職責，唔理其他人諗法做自己想做嘅事
但其實內心係追逐嗰個拯救自己嘅Tidus 形象，到100%對白就講佢終於肯定自己

故事裡面都好多人質疑佢點解由純情女神變MK
同班FF10 時期Yuna fans啲反應一模一樣女神變咗即刻崩撚潰

有幾本字典miss左就冇

宜家$99 抵唔抵買, 啱啱玩完FF XII -> XV -> VII REMAKE

當年D CG同FF8岩岩出個時一樣咁震撼

我玩到捉怪嗰陣強迫症發作，擺太多時去捉怪搞到冇心機玩主線掉低咗，同埋個升級系統有少少煩唔想研究行咩路線
不過一路劇情都好正

抵買

個個都覺得yuna女神
係唔係得我一個覺得佢好港女, 收成隊兵幫佢過考試

我自己整咗個excel寫低捉咗幾多隻怪好強逼症

避到思覺失調

卡咗陸行鳥度二星期先過到

避雷其實唔係好難
果陣玩1個鐘頭內可以做到

抵到仆街
你連15 咁垃圾都頂到

remaster可以開x倍速+不遇敵會易好多

15 open world 可以週圍行都ok 喎，係尾我覺得差d 同爆完機先玩迷宮好戇鳩

重點係我ps5 送既唔使錢先玩

10 我睇佢戰鬥好似回合制唔識自己打？同埋畫面係咪有d差？

成個故事最老尷係哈哈哈哈哈哈哈哈哈

10係ff系列最後一隻能夠令人回味作品

mk仔溝女

Ff8女主最臭雞完就覺得到yuna

點解

單純個人感受 西摩其實好撚慘

真係鍾意YUNA 既你見到佢開心你都應該開心啦
日日死老公咁喊苦喊忽咩
仲要YUNA 係變到TIDUS 咁, 髮型衣著都係
劍士勝利姿勢同tidus一模一樣
佢咁掛住tidus, 我都唔明d人點解憎得落..

13 垃圾啲定15 垃圾啲

艾本教無一個是蘑菇的

一定係15
其實我幾鐘意13 lr個種玩法 但評價好似一般

13啦梗係垃圾，只係咁撳圓形掣。
15除咗故事戇鳩，個戰鬥系統唔差。

FF X + X-2加埋玩左300幾粒鐘
最難係0秒陸行鳥賽跑

前排先用psv打爆，最後boss要用金手指先可以打爆，隻嘢完全屈機嘅！不斷咁攻擊，要你全滅要肯停，咁點玩呀！

Ff本身就行回合制

唉, 唔想下下望住攻略玩，想睇住個畫面知道劇情發展，特別而家有中文字幕更加唔想劇透，但又唔想miss 野...
btw 集齊字典有咩用？

FF8飛空艇好好玩，用佢飛去好多隱藏地方，一路玩一路覺得好吸引，製作人整呢一大堆野但要玩家去研究先玩得晒。

可以translate d亂碼對白，一本字典對應幾粒字

數到第90幾次心跳勁快

有聲

講講下又好似時不時見到亂碼

印象中係Rikku個族啲語言
後尾上左飛空艇同果族人講野 如果無拎字典就成日都會見到亂碼

15啦 成埋仔搞gay 故事劇情前面同後面唔夾
畫面整得最靚係個合味道杯麵

13 過關一本道但故事有幾條女撐住算幾好
世界觀吸引
CG同畫面隨時仲靚過隻15

15故事真係戇鳩到震, 亡國仲四圍去玩
但係open world 真係ok, 但係西邊雪國果邊淨係故事去一次唔知想做, d 勁武要爆完機先去玩迷宮攞又唔知攞黎做乜鳩
其他三條hehe 幫手打又係柒, 到後面打主要依賴合成魔法有D 無聊

FF VII REMAKE 宜家玩到第10章感覺完全跟住個故事行, 一條直線好似睇戲多過玩, 隊友幫打又係戇鳩鳩

反而12 覺得幾好玩

最深印像就係打水球
仆街個獎品random
打左好撚多次都未拎到武器
嬲到仆街

5代果隻最難打

得一條路線可以做到
入場見到唔係果個setting就可以quit

諗緊買唔買12玩

好細個個陣玩原版12覺得好難玩，要set d AI點行動

Ff7re 隊友幫打係on9
因為正常玩法你要不停轉下人打
同咪平A肯定係玩唔到
其實係半動作半回合制玩法

Ffxv個系統我就唔覺得係好
故事都唔提
打法好失望

12 我覺得好好玩, 我都似上年先開黎玩, 幾年前PLAYSTATION HIT $99買入一起無開, 玩到打水晶塔先醒起好似咁熟既, 集埋D 討伐換野喚醒番我後生果陣原來係玩過

如果FFX係悲劇 X-2係喜劇 2.5就係一場鬧劇

真係好顛 睇完個條件 諗緊自己唔會做 但最後都做左
全部角色拎哂神器 係差水球佬冇 完全唔識玩水球game

佢個職業同格仔SYSTEM 都過引, SET AI 有中文好易SET

難在要專心
覺得捉蝴蝶都難 淨係睇書都唔知咩位 搞左勁耐

你連跳雷都玩左竟然唔識玩水球
搵飛空艇果個老大哥入隊屈晒機

我係直頭唔了解水球系統點玩 當時得日文

當年我唔係一出即買 亦唔係rpg fans 但果期好hit都買左黎玩
一玩完單眼佬分開/返現實果段 即刻投入哂
好慶幸自己玩左一隻故事咁完整的game 中間絕少悶場 真係後無來者的經典
當時都燒左唔少時間差不多玩盡 係道場果d變態怪唔識打

水球我覺得幾好玩完全自成一格嘅mini game

Set AI好玩
其實隻驚個分工係好傳統嘅坦補打，諗定邊個做坦，然後補到佢唔會死，再塞輸出指令，有空間再set埋副坦，打弱點，油火combo，慢慢就會成型
唔駛郁手睇佢哋自己打死Boss幾爽，其實有啲似online 驚手機驚

但問題係獎品係random
打好多次都拎到

純粹講遊戲性我覺得12係ff top3
隱藏嘢算多，side quest多，難度適中，地圖大，set AI，揀職業，學技又要搭橋取捨

你要喊啦,你好快口喊,你絕對會喊.拿,都話你會喊架啦

set ai係我弱項不過你地話其實好玩既我俾多次機會試下

升級系統唔使煩
最後你係成個盤鏟起曬D廢珠計好曬裝幾多粒點曬=255數值
有淨既就MP/HP

召喚獸食佢大技

wakka 個印贏200場一定有
其他獎品無所謂

有玩過RO 用過外掛就會覺得好好玩
根本就係外掛個SET 法

唔傾唔討論，自己慢慢欣賞

佢超時空返嚟，就係畀自己最愛嘅人殺死自己終結永生嘅命運喎？

有用過

以前PS2 爆過
早幾年PS4 再買番HD X X-2 合版再100% 哂
故事都MUSIC 都好正

咁就o岩晒
唔洗驚GM, 可以掛很大

證明你冇拎七曜武器同刷盤
做哂呢兩樣d召喚獸兩下就打死
隱藏boss先係最on9難打
升哂個盤都要俾佢秒
一鳩用斬魔刀算

呢個fan theory啫

隱藏boss 真係好難打
一下即秒

咁啲人又唔係憎Yuna，只係接受唔到佢變MK
想佢要召喚士時代咁GFable，好似周慧敏咁50年都要係女神
但FFX嗰陣，Yuna只係扮演世人眼中受人愛戴嘅召喚士
所以先話有班fans同故事入面嘅人（多數係教團）想法好似

磨左百幾粒鐘

諗起鬼妹打左八個鐘最後大佬,隻野死左時以為爆機,點知有第二型態又磨過

有睇個鬼妹崩潰左

唔好比佢有2隻手而行下一步就得啦

近排打到水中攬攬嗰幕

ザナルカンドにて到今時今日依然係最高質嘅FF theme song

寺廟唔睇攻略真係玩到天荒地老都過唔到好嘔心

你依加玩個隻15係比人屌完更新過架啦。以前啱出個陣比人屌到開花

尤其每個寺個隱藏寶箱

年經

yuna 好撚正呀屌
auron應該係我玩幾隻ff之中覺得最型果個配角
男主後期有加速把劍好撚易玩

X有玩，X2就冇玩
結局唔完美先最好

HD版拎左 人都癲 最驚係150下以上 精神分裂咁

抵到爛啦

13真係

12超好玩

13點會只撳圓形掣,13-1、13-2、13-3玩法都唔同點死撳圓形掣

有隻召喚獸用心棒屈機，連隱藏boss 都一刀秒

尋日開咗黎玩唔小心玩到今朝四點

set ai有無咩心得

分清楚6條友邊個做乜野囉，佢改唔可以無限reset 職業，各有各做就好易

改咗可以

最底果個我覺得算係幾經典，可以順便學吓個logic。同埋12偷嘢係基本，儲素材好緊要

另外比較重要就係打唔到飛行系果d人要set遇到果陣點做

唔該哂研究下先

去到復期set到攻擊破壞就天下無敵

我特登開番出嚟睇自己點set
原來重製都成4年前睇住要諗一陣先記得點解要咁set

我覺得成隻驚最緊要係坦，keep住開taunt AI做得好過玩家
金毛係揸刀，飛行怪用遠距攻擊（技能），唔係會斬空氣
回復狀態set人就得，唔駛分咩狀態，有人中招就識用
HP低到一定程度會回復

最基本，對像set領隊係方便集火，HP最低就係當目標死左，佢會是但搵個卒嚟打唔停手，你主控呢個人其他人可以set少一行搵其他目標，領隊最好揸槍揸弓乜人都打到

有敵人出反射要解魔，飛行型冇遠距攻擊就出魔法

法師就咁set, 有反射就唔會出魔法反死自己，但如果我咁set佢係唔係都會出崩炮先
假如無崩炮，咁佢就火冰雷咁出，最後如果又set打弱點，當有怪三屬都唔係弱點佢就企咗喺度，但咁set無弱點雷無效嘅怪就會不停鳩放，睇地圖啲怪係咩弱點嚟換，你唔可能一set對應全部
偵測放最後，咁唔打人嗰陣會放偵測，方便睇弱點

仲有啲咩油+火，雙倍HP，偷嘢，玩玩下就識

好詳細職業板個到係咪優先解多個gambit位會好啲

4到5個已經好夠用，越多只係跑迷宮可以應付唔同種類敵人，單係打一場Boss可能嚟嚟去去都係嗰兩三個指令

AI係減少你嘅重複操作，好似回血開taunt開盾解狀態呢啲成場不停做嘅嘢，FF12有樣唔好係啲怪都好磨得，有時4倍都要打成個字，手控好易MISS
啲突發嘢例如Boss開大技死人大扣血你可以手控

諗起都CLS 我重要爆晒3集

隻驚咁都出到3集先好嘢

13個一本道係抵屌，但係戰鬥系統我覺得唔係咁差都有d意思

其實水球咪依家隻手機足球小將咁

避雷有幾個位係故定節奏會易避好多

我記得我唔可以直望mon. 係眼角feel果下閃電⋯⋯ 直望好攰 50下就失準

同埋要搞左個不遇敵出黎先
唔會有人遇住敵黎避掛

13玩左十幾個鐘棄左，D名詞賴係特別咁，睇到一頭霧水

13玩到後面未？

爆咗十年，咁點？我又唔係要你認同，呢啲主觀嘢，你覺得好玩咪得囉。

我又唔知你乜水 無玩過咪認咗佢
柒咗有幾閒？

15 d人打交打到好似紫禁之癲咁